吊你咩 12月尾仲咁暖

收起晒啲風扇你先回暖.... 吊9你好撚熱呀

真心暖